[預備FIFA18]Pro Club誠招中堅

隊波D1，打開快速短傳+走位波
誠招一個長打嘅老手中堅
帶埋落18一齊踢

逢星期一至五 9點9倒開波
星期六日打到嘅都會打
最好會開埋mic，大家溝通吓

歡迎試腳，有興趣嘅巴打可以留低tg或者psn

fifa18未開已經D1

cb跟本執垃圾咁，邊有人肯踢，失波俾人屌，守得好無人讚，自己本身勁睇到你班垃圾前面入唔到波會燥，唔勁你又唔會收，再加上打機為娛樂我上去攻下仲過癮，洗同你on99企後面執手尾？

我勸一係你自己打cb, 搵人打前，唔係跟本唔會招到

我地其中一位中堅就係連登招返黎，而且後防守得好真係會讚
你隊波係咪有咩不愉快經歷，要走黎發洩

係
要玩防守我打防中唔好 間中前插遠射

知唔知咩叫預備？

Pish

每隊波都唔同嘅，睇人嘅姐
可能巴打之前嗰隊試過好唔愉快嘅經歷
唔代表隊隊都係咁

好多人鍾意打前場
同樣地都會有人鍾意打後場

何況我地係話歡迎有興趣嘅巴打，冇興趣嘅都唔緊要
巴打咪繼續搵其他有前場位嘅隊
河井不犯河水
冇必要咁大反應嘅

自膠

tg:masimooo

驗下眼好d喎ching

隊波如果勁既話打中堅真係訓著
隊波廢就招黎都無謂

PC 版Origin $429
以前Per-order 都會平D
而家早買都係正價

有冇外國網賣平D

rm要唔要

中堅同閘都踢得 收?

巴打可以留低tg或者psn